之前幾科考得唔好都唔好再去諗，要向前看

下次考好啲就得

考得唔好入咗Chinese U，有冇take 2?